侵侵說： 新冠病毒死亡數字最高的國家，一定是中國！

侵侵說： 新冠病毒死亡數字最高的國家，一定是中國！呵呵，維尼熊的數字沒人信啊！

has to be china

繼續吹

twitter 入面不斷俾人bin c, so exciting

開火未??

好擔心侵連任唔到

佢連任到先奇

利申 4年前支持侵侵

推

你估好似支那人咁廢，人打你一拳，就要即回一腳咩

各國納緊架生滅你

冇辦法

其他國家就政府講咩就信信支那
美國班左膠就戇撚鳩，有個肯企出黎既總統都仲屌黎屌去

明眼人一睇就知戇鳩啦
班國家高層一開始送物資比支那
之後有事反而用錢同支那買物資
之後支那用筆錢買起晒佢地國家大企

又平又用敵人錢買敵人野

最撚戇鳩係班國民平時小小政策都屌晒鬼
比政府咁亂浪費錢反而走去屌侵侵

push

當初佢唔係讚支那疫情控制得好好又透明既咩

冇辦法架啦，發展到宜家真係機會唔大，佢要預現在要玩盡佢

7百幾萬個電話number消失,當你10%都70萬

你係美國人？
想問吓總統選舉係咪投俾議員
邊個黨多州贏就做總統？

好多美國豬到而家仲懞吓懞吓
而家打到嚟啦仲唔識槍口對外
同我地內鬥一鳩樣

支持同投票唔係兩回事黎咩

死還死﹑七孔流血還七孔流血。
兩樣嘢嚟嘅唔好撈亂黎講

唉都唔知點先叫得醒美國人
而家敵人殺到埋身啦

侵侵 如果 連唔到
我諗 真係冇人 食得住 支那狗

發生咁大單野各國都仲要企蚑那果面, 已經唔係醒唔醒嘅問題. 佢地根本都係魔鬼.
中國一定會亡, 只係我地未必會睇到. 唉.

無國家搞支那 + 侵落台的話
疊埋心水考警察算

要贏選舉人票, 每個州既選舉人票數都唔同,
都幾遊戲化

宜家5050仲升梗喎講到輸硬咁

比連登仔燈係好事